寫字撚 你講我寫

請出題

黑警死全家

三萬，thx

天滅中共

別人恐懼我更恐懼

做愛做的事

若談樣子 不會叫好 不算最討好

戇撚鳩鳩食賓周

妳最珍貴

さらば読者よ、命あらばまた他日。元気で行こう。絶望するな。では、失敬。

明天會花開 如果你能活在盼待
就算天空再暗 破曉總會到 若你肯靜待

遇上你係我嘅榮幸

愛上你係我嘅永恆

好靚 樓主用鋼筆？

面朝大海
春暖花開

唔知佢會唔會照寫然後唔答你